唔講政見 林峯算唔算香港近代最屈男明星

做戲+唱歌+跳舞

唔計政見 樓主算唔算最屈波台會員
講政治+x人+做戲

我覺得張振朗算係咁

差勁多班

除咗佢冇人做到使徒行者爆seed

佢集合左四大天王嘅優點
劉德華嘅瀟灑，郭富城嘅舞技，張學友嘅唱功，黎明嘅倜儻

寡人笑撚左.jog

d歌幾好
好多人唱k都會唱
但做戲黎黎去去都差唔多
係好過好多tvb演員, 應該比個視帝佢
不過未算屈機

最撚憎

計埋政見都係

政界林峯鄭賓科呢

戲又浮誇又唔靚仔又無氣質，行出黎都係扮有氣質，同林峯比？你無撚野下話

應該咁講，佢最少都係繼四大天王之後香港最全面又有星味既男藝人
樣就見人見智
唱歌跳舞演戲樣樣都做到好好，每樣都唔係最叻但都俾到人感覺係好有實力既藝人
最重要係佢個人冇咩負面新聞，又勤力上進對人又好
真係比較少見既男藝人

佢唯一唔好既地方係揀女朋友／老婆眼光唔掂

勁熱血

吳卓羲
做戲 - Ron近幾年開始涉獵電影界，例如拆彈專家、消失的證人、再見女人街等等
唱歌 - 十幾年前既別怪她唱到街知巷聞，另外亦有唱過其他電視劇主題曲/片尾曲，例如紅蝴蝶、有時、雖然這個世界...
跳舞 - Ron是跳舞藝員班出身，廿年前曾為古天樂的今期流行伴舞，之後亦有在泰林的廣告中展現舞技

同林峯差十萬九千里
先唔講實力，人品已經唔掂

林峯八九年前都係咁樣俾人插到on9
而家上神枱
張振朗上位is ready

楊明先係，劇好睇, 湯好飲
醉酒炒車又可以不了了之

你用王祖藍比都冇咁嬲
張振朗呢d完全唔入流

真 首chok我小一就識唱

揀親都係大陸妹/拜金女

除咗識扮chilam仲識咩

林峯都吹奏做乜撚
仲要拎四大天王黎比

最想佢同返香港圈入面既人一齊
可惜